大塜愛結婚7年 老公被爆偷食𡃁模

大塜愛7年前奉子成婚，婚後爭吵不斷。（翻攝自網路）

〔娛樂頻道／綜合報導〕日本人氣女歌手大塜愛慘遭老公背叛，最新一期的八卦雜誌拍到她的老公、屎爛幫成員SU，偷吃嫩模江夏詩織，先以邀請特別來賓上節目的名義，與女方一起出現在電台，接著兩人在一起離開，然後回到對方的香閨！

大塜愛7年前奉子成婚，兩人婚後爭吵不斷，如今老公被八卦雜誌逮個正著，但兩人都還沒有回應，也不知道這段婚姻還走不走得下去。

江夏詩織傳出不倫戀。（翻攝自網路）

SU（右）被拍到與江夏詩織（左）一起離開電台，直奔女方的香閨。（翻攝自網路）

屌

小愛

男人。。。

深夜聽住大塚愛真係唔夠享受

仔都生埋先咁

條女好正

次次聽返 7週年演唱會 最尾首 I ♥ ××× 都眼濕濕

仆你個街死老坑
還返小愛俾我